------------------------------------------------------------------------------
. README
------------------------------------------------------------------------------

Cartella per il materiale del corso su Node.Js e Server Sice Technology

Abbiamo nella macchine 10.213.170.142 preparato app.mystaging.eu dove possiamo
inserire le nostre risorse e vedere tutto lo stack di sviluppo della applicazione

Nella cartella possiamo anche inserire codice nativo JS per gestire moduli.
